條女成日回單字 嗯哦哈 嗰啲 我唔撚回佢又會問我做乜唔出聲

想點

你回返佢單字：屌

哦

放棄條女啦

跟佢回單字

唔講粗口🙏

睇相好似有啲波路

回得一粒字，都唔知覆咩好

大把女有波路 係睇吓你有冇貨姐
咁睇嚟你得條女一個

咁都要搵位寸吓人
ching 你生活好唔如意？

哈

學返佢 嗯哦哈

仲以為係你條女
好明顯對你冇性趣啦

溝女都係想屌閪啫 叫雞/ptgf 囉

你咪話單字唔識回

回佢：弔

呢啲臭雞嚟

一定系港女黎

睇嚟我講中咗你先只覆我一個我只係講事實姐
如果你有大把女埋身嘅 又何必委屈自己去覆嗰條女

邊有只覆你一個
只係好難見到專登要搵咁刁鑽嘅位嚟寸人嘅…人

佢回1粒字
你咪派粒膠比佢囉